東張西望食屎狗 暗撐SIM卡實名

同前年講偷貓一樣

東張西望維穩工具

睇tvb都係食屎狗

經典之作係播金舖搶劫片段，明示社會唔夠安全，然後旁白話香港有咗國安法之後可以有效減少呢類罪案

國安法用黎對付邊D人都未搞清楚，係度fake人支持國安法，非常無恥

同溫層效應

師夷長技以制夷